請勿忘記今日搞到咁完全係因為中共

當有人開始質疑我地抗爭

當我地開始動搖

請勿忘記呢一切都係中共一手造成

一直以來，中共係背後操控港府，令我地苦不堪言

今次係最後既爭扎，輸就輸一世
下場比做中國奴更慘

毋忘獄中兄弟

時代革命，光復香港

對唔住，今日既不便係暴政既結果

要回復秩序，只有推翻暴政

支那狗北角幫咁撚廢

推

核彈都唔割

暴政不亡，抗爭不息！